政府又射哂納稅人既錢落海，泛民又有5個人關鍵缺席，9月仲投佢地？不如投票比棵樹啦

財委會通過撥款200億元予社署 購160個物業作社福用途
2020-06-30 16:55

立法會財務委員會通過撥款200億元予社會福利署，在全港各區購買約160個物業，以提供福利設施。跨黨派議員關注當局沒有優先考慮採用政府閒置土地及處所，又指預算過高、無善用空置校舍。有議員擔心批出一筆過撥款後，日後無法監察。社署則承諾，每年將到立法會匯報購買物業的進展，亦會貼近市價購入物業，不會造成托市。//

缺席泛民議員包括：梁耀忠、涂謹申、李國麟、梁繼昌、郭榮鏗

會員 #60916 - 周俊樂(-10) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年9月17日中環人鏈

同日多區商場大合唱

推

樓主做咩post 個真相出黎？ 死熱狗，呢d 野當睇唔到咪算lo

曲撚到直

收編左

民主黨
賣香港

一早傾好哂數

呢個撥款又係唔知邊年JRE問過既

btw 如果呢5個人喺到, 紅底主席咪會搵方法拖到獻世派夠人先投囉

唔過二百億咪下次call齊馬過二千億囉。
咪咁on9以為改變到現實啦

U call me?

咁即係可以選完佢入去
佢又缺席？
明白哂

Hiii
立法會你參選我投你

有邊位議員係全勤 我都想見識下

五毛分化到好肉酸

如果如果
選佢哋出黎
但唔投票
關鍵一席（缺席

無叫你全勤
但次次都差幾票咁你覺得有冇問題先
泛民做錯唔屌得？
咁好囉下次投建制
至少會派餅

五毛分代撚 block+拉

又用熱狗做高地，泛狗熱狗咪一撚樣

個撚個已完只係為錢㗎啦 邊個真心幫真香港人